藍色聖誕

我畀你過綠色性單

已讀√√

你係綠汁閪？